一人一首聽到好撚尷尬既閪歌

願榮光歸香港

我心中尚未崩壞的部分

肥媽有話兒

活佛viva

我現時肯自己造屎

trololo

十二歲起不再共女生玩

叻我至叻

之前見到袁偉豪攞獎

心諗有咩咁勁，開嚟聽下

播咗10秒已經停咗

甩哂beat

願老納歸地府

m記之歌

中華人民共和國國歌

追光者

下一站:筲箕灣天悅廣場玩具地帶

Donki 廣東話版

尖～尖尖尖

diu聽到個名都打冷震

咪攞呢樣黎講笑啦屌你老母

你唔愛我啦

thanks thanks
thanks thanks
陳展鵬
wow

agger

I say 1234
You say 1234

這是男人揸的波
本地女人冇的波